[代po] 有班巴打將會免費派口罩

轉發素人快報

麻煩分享 感謝各位

本快報會在一星期內去日本大量採購口罩
會在旺角 尖沙咀 銅鑼灣 免費派發
每人最多拎5個
大約會採購200盒回香港
全部免費派發
麻煩分享比更多有需要嘅人知道

最後政府唔做更多預防措施
唯有靠我哋大家自己努力
發災難財死全家
祝大家新年快樂 身體健康

今次藍色黃色都不分 大家都係香港人

如果有更多途徑可以採購口罩 麻煩留言給我
資金有限 只想出一分力

ps.圖片是借用連登的 香港人加油

大約會派10000個，暫定28號喺日本買，31號開始派，到時可能需要人手幫手派

"口罩免費派發 唔會收任何費用
我唔想比人覺得我哋呃錢 好麻煩的
另外問吓大家有冇其他意見
例如買邊種口罩 或者用任何渠道都得
最緊要無伏 同埋唔幫襯瘟疫財嘅人"

想知多啲可以去佢地facebook問 ［素人日報］

gchi

有心，支持你哋

多謝
不過一人得5個，兩日都用完

始終人數多
可能兩個鐘內已經派哂

Push

真係唔分黃藍?

有心

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

寫返句光復香港係口罩盒面頭反正免費野一定大把廢老搶住要

打正黃絲旗號
但無分黃藍咁派
識玩一定係咁玩

藍絲攞完口罩繼續屌我地曱甴暴徒

大家可唔可以唔好派口罩

好似杜生套搵黃食店咁
要答到抗爭問題先拎

呢個po條link我share咗比搞手們，大家有咩意見都可以留言

將藍變黃，和勇藍黃不分大和解，齊上齊落。

我會prefer佢賣

考唔考慮有身份證先派

我藍絲都想要d

通關密語啦
一定救自己人先

推